其實武漢肺炎殺咁多人，好殘忍，不如我地一齊集氣支持佢地好唔好

其實大家本來就係中國人
而且病毒唔分黃藍
大把手足已經中咗病毒
e番好依個病先可以保障到我地香港人

時代革命同肺炎都阻止唔到大家番工
不如害少啲人算拉